★why毛記 日日跌？

u

反彈了

唔係孽績跌81%咩?

準備all in

因為一毛不值

WHY 會升?

新騰訊 正股唔洗驚 今年目標100

又drop

which?

1478?

reply錯post